真係好撚辛苦

日日都諗住你 掛住你

但係我可能係你眼中連粒塵既地位都無

點解你咁吸引 我真係唔明我自己咁賤做咩

溝女溝到我咁垃圾

點解你有得用

有無巴打都係咁。。

我幾時同你講我有得分手

有我陪你, 放心...

認真Po 。。。

我真係好鐘意佢。。。